合和實業主席:東大嶼是寶藏

合和實業私有化後，主席胡應湘首次接受專訪談到香港大勢。他認為財富嚴重傾斜至政府及發展商，是種種社會問題的主因。他打開地圖一指，強調填海是改變香港命運的重中之重，形容東大嶼是寶藏，附近一帶水淺，而且位置鄰近中環和尖沙咀：「香港要生存，一定要連結大灣區。年輕一輩不會想，填海不是為了我們發展商。我都83歲了，填海工程結束時可能已經蒙主寵召。我是香港第三代，提議填海是為了香港人。」

作為政府推行明日大嶼背後一位重要推動者，合和主席胡應湘形容東大嶼是「寶藏」；至於白海豚生存危機，他笑說：「如果你放泥落海，白海豚唔識走，嗰條係蠢嘅白海豚，唔見咗你都唔會可惜。」

Source:蘋果facebook

都唔知你條老野係到up乜春

推

Push

比佢起埋個明日大愚就成個大灣區直到中要

其實香港地仲有冇邊間地產商係識講返啲人話？一個二個賺盡香港市民血汗錢 轉個撚頭推你去死

發展商話為香港好
咁點鮮唔考慮下發展棕地

支那人本性

推 比更加多人見到

係 起好之後你已經壽終正寢

但收錢開工係而家丫麻

成個東大嶼計劃都係呢條仆街廢老諗出嚟
港英嗰陣sell完無人理
宜家港共理佢，就出盡力咁奶
因住無仔送終

錢香港出 住周用都中國人
仲話對香港人好

無獨有偶

是誰的寶藏

希望係
Bt通常呢啲人都唔會早死

出力推

廢老

香港人同佢所講的白海豚一樣情況

發展棕地 近岸填海 是但一樣可行性都遠遠高過你無中生有整個島出黎

彈性又高好多 退一萬步到時經濟一冧檔最多咪細有細搞 但個垃圾島一開始起 就只可以一鼓作氣